兆康站義載 大家快啲

朋友幫手義載
而家走嘅兄弟姊妹快啲去兆康站B出口

btw
唔好亂上車, 凡事小心

推

屯元天嘅巴絲睇到就去！

唔好怪我自推，幫到幾多得幾多

推呀 B出口

Push